% @Difficulté 2
% @Source 
% @Niveau 2nde 
% @Theme Les nombres
% SousTheme Ensembles de nombres - Intervalles
	\begin{exercice}[Trajet={2,3}]
	Trouver deux nombres irrationnels différents dont le produit est un nombre irrationnel.
\end{exercice}

\begin{Solution}
	$	\sqrt{2} \text { et } \sqrt{5} \text { sont irrationnels et leur produit } \sqrt{10} \text { l'est aussi. }$
\end{Solution}


\begin{Indice}
Choisissez des nombres avec une racine carrée.
\end{Indice}
\begin{Reponse}

\end{Reponse}